我係林作，我想表達身邊一啲律師朋友嘅心情

連日有陌生人有事，都曾經聯絡我希望搵律師幫助。我呢幾日都有轉介。老實說，一啲律師朋友自己係沮喪到爆。律師喺戰爭時期真係廢物。與其教被捕後嘅權利，不如勸喻學好如何逃跑唔被捉。當然，佢地覺得香港人就係想做悲劇英雄，輸得美麗好過醜惡的勝利。

Push

...

Hi

真？ 例牌 驗證規矩

真 睇fb

Ig

起底睇左了

.......

琴日唔係話好易打甩既咩

叫聲黑警死全家先

悲劇英雄 同意
係都要英雄主義浪漫主義 咩煲底除罩相見 今生只娶後勤絲真係好難聽

律師點解係廢物 點解唔企出黎同popo 揸住飽讀既法律黎續點拗？ 咁讀黎做乜鳩？
明知總有面對極權呢一日 越困難時期 唔係越應該障顯公義咩？ 有種責任

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

律師又點會廢，知識份子
一齊研究多D好既戰略謀略
分析因果利弊
可以幫到大家
大家都要一齊升級

可唔可以叫埋你班朋友在國際層面上參與？

有得揀，邊個想比狗咬吖，無手足一齊爭取，唔好話戰爭時期，冇民主社會，係以後律師都冇用。

如果係咁易打甩既法治底下 成立獨立調查委員會有咩用 而家就係打唔甩 但有獨立委員會popo都要接受法庭裁決

唔係法唔法律問題 係個人縮唔縮 比籍口自己啦
危難受打壓時期 一樣有 馬丁路德金 Malcom X 甘地⋯
等人出現

同係議員 一樣有勇武 一樣有龜縮
人既問題 盡力啦 唔該

唔會 起碼可以一再努力證明 法律係呢到已死
誰怕誰？

有槍有炮有話說權

香港人權與民主法: 香港時間 6:25am

力證呢到無法治 咁擺明兵馬 就更容易
唔係不嬲都係咁玩咩 先談判 後真軍

purely academic

推

因為呢個係香港人嘅未路

無人想咁

如果蒙面法釋法 會唔會加快攬炒速度

依加係人治

法治？

其實如果香港司法制度跟中共 咁喺香港做律師/讀law仲有咩意義
就算而家守得住呢個搖搖欲墜既司法制度, 2047後一樣避唔過

係，剛剛再次於自己ig及fb page repost. 不過今次係想轉達律師朋友自己嘅睇法，俾大家多個角度

屌你開post咪post囉. 你要講嘅內容關你係林作乜撚嘢事

連登大把匿名律師member，你咁都要出嚟刷個存在感

依排撈緊咩

歷史不會忘記

拉

難聽過粗口 明明當手足condom 心入面只想坐享其成

就咁留幾句就走撚左去冇討論

其他人會覆你post都係因為你開頭嗰句 「我係林作」

成篇野一啲實質內容都冇

身邊有冇朋友出咗事

有無實質內容

唔該盡幫啦
唔止法律上 仲有經濟上
好多手足都係窮學生
被捕既經濟負擔係超乎想像

喂，屌你老母，你三個月前係藍絲

布衣之劍, 血流五步呀. 一生人都係讀書睇法律, 唔係健身同學MMA, 呢個時勢自然好沮喪. 一直以為有險可守, 然後發現原來無, 真係唔好再笑佢地. 佢地都一樣sad.

6月估唔到9月, 9月又何曾估到11月? 我唔知下年2月, 我地睇返今日, 又會點諗.

"當時情況真係好輕微...."
"係囉, 圍下中大, 理大之嘛, 都未出坦克同生化毒氣"

有心講左加油 先 大家都努力 同路人

都係
同癲狗講道理真係冇咩用

咪撚亂回條友，條友三個月前係藍絲，又律師又剩

都唔知咩居心

條撚樣週圍拎光圈都係呃下女啫

冇論點
留守想殉校好悲壯嗰堆唔係當自己悲劇英雄係咩
用「當手足係condom呀依家？」基本上可以覆到連登80%以上嘅post

你咁有名望，幫幫手做吓嘢好唔好？

睇完都唔知你表達咗咩心情，係你中文太差定係你三更半夜喺度就係想出廢文

留名

睇完都唔知咩意思
你得個回應 原本條友講咩先得咖

師兄 你真係一個睇得好輕睇得好樂觀ge人

林先生咁夜唔訓
感激你嘅感言
不過身體要緊 早啲休息

利申：大愛L

其實我真係唔多信會有人搵佢幫
佢藍絲黎
同路人都識搵星火啦

同路人，大家一齊加油

三個月前沈旭暉仲係大灣暉添啦
而家咪轉黃日日開足火屌政府
唔比人轉色架咩

喂，屌你老母，你依家都係藍屍

我只林作

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

無建設之餘用啲咁悲情嘅口吻，打擊軍心
有失自己身份嘅責任

如果一個地方嘅知識份子都對佢地所學嘅知識都迷惘
咁樣已經係一種軟性文革
當知識份子都質疑自己
就會比無知識嘅人取代

醫護 律師 係香港嘅神科
如果連你地都質疑自己嘅專業/職業嘅時候
香港真係會徹徹底底地比一班連基礎邏輯都無學過嘅人上位
例子唔係冇 我至叻呢啲已經係典型無知而不自知嘅典範
唔！好！質！疑！自！己！

唔係想做悲劇英雄，悲劇了都只是平民。
只係目前除外國影響中國至香港先叫仲有抗爭。
不要放棄。

焗你救唔救都死
咁最好嘅結局就是曬完馬盡早散水
琴晚推到咁上下曱甴拎支ar-15就已經推唔到啦

堅係。

其實現在同戰爭狀態無異

屌 再惡化落去真係唔得掂架啦. 今日已經無哂法律同日內瓦公約, 3個月後真係唔知會發生乜事.

Hi林作, 想請教少少野

如果係First aid出到去嘅, 有晒FA証著晒反光衣成個袋都係FA野
咁嘅情況下俾人拉
告得入嘅風險有幾多？
係咪真係只係現場就已經係參與暴動
定係要證明到FA有暴動意圖先得？
Thanks

Exactly They don't give a shit

咁呢個係久於安逸 無警覺性既問題多啲
唔通係共產黨底下都相信 可以安居樂業咩？
咁真係唔關讀唔讀法律事

咁香港人的確係無乜 軍事心態既

咪理佢啦 條友離地到死 係到講埋D廢話 你唔係我地手足 冇人想知你D感受 你要講就自己躝去FB講

冇咗可信嘅執法者法律只係一堆廢話

食屎喇 藍絲

當佢凌晨五毛處理啦
上左熱門頂

人大：「香港特別行政區法律是否符合香港基本法，只能由全國人大常委會作出判斷和決定，任何其他機關都無權作出判斷和決定。」

同唔同意香港法治已死？

你最嬲咪嗰句係正面咁講定係負面咁講。
係覺得我哋戇鳩定係點樣

琴日又比哂希望話絕對唔會告唔入
依家又講呢啲

咁被捕既auman都一樣有危險？
佢法律底

多謝你地法律界既手足

佢緊係唔同意
因為講完呢句，香港唔需要有律師

上一個post仲好離地 今個post又咁自嘲
點都好 大家都知你而家做左kol 點撃率訂閲先係你既concern 你上連登唔多唔少都有個人意圖
但你點都係前大律師 希望你真係畀多d advice畀各位手足 等大家識保護自己 到時你一定會達到你個目的既 你睇下大J 時勢造英雄
唔好揸流攤 講多d la

跑到先得架
下下都包抄
當一班極端人士擁有武器而佢又想置人於死地亦無後果時
你除左同佢對抗到底仲點跑

最簡單例子依家Poly手足點走
你教下我

你日日都咁撚夜出post 唔使訓架

律師幫唔到D乜
你睇下人大點講

我知道你哋法律界有啲好德高望重嘅人，佢哋係咪全部都係藍色？對而家嘅情況有咩睇法？對中共批評法官呢件事有咩睇法？
可唔可以用你的力量去公開做一啲對抗？

得把口有乜用

無鳩聊
你分享下10a 食後感仲好啦

咪L互屌la,要屌就屌佢D point. 佢用律師身份幫緊我地ah

點睇今屆龍星選區?
當年點解決定去參選嘅？
利申翻先:當年唔了解政治

推呢個
希望作作幫到手

林作唔係中間超人嚟㗎咩？

I 100% agree with you, Mr. CHOK.

[member]I'll see you in #TutorialClass[/member]

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

咁有幾大啫矮仔?

落到場個情形唔係我哋係電腦面前諗既咁
冇人會想俾狗咬

到底麥明詩好唔好砌

而家上面話你冇權解釋法律呀
審閪咩
打閪咩

拎住一紙學歴

傲人既氣焰都要敗倒既胡椒下

作生你上個post先至教咗我哋點樣應付咋啵你咁快又教我地另一招嘅

林作你好，我明白。我出年先可以做律師。依家時刻提心吊膽做乜都驚會俾人第時被DOJ搞。香港法治底線不斷被挑戰，我哋可以做啲咩?

師兄所言甚是

杜生叻哥唔知你俾人封殺喎

律師只可以係法庭發揮佢既能力
因為呢個職業本身就係一個法治制度下既產物
個制度根本冇容許到佢可以係其他方面利用律師個名去動搖到個既存系統

藍店轉黃你都會屌啦

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

尋日：

今朝：

點解開兩個post都覆咁少就潛咗

啱，由中大一役開始好多浪漫主義撚，想重現番嗰種慘烈嘅戰況而自己身在其中但冇諗過害死好撚多手足

真係靜靜地贏好過

輸得美麗好過醜惡的勝利

正確 成班友都係呢個想法

個不專業公民教育channel係咪你地d frd黎
好噁心嘅左膠

大家唔好割住啦，林作好耐之前都企我哋呢邊架啦

有上成人台嗎

低智商高武力警察vs高學力無武力律師
法律已死 而家警察政府

梗無啦 我地又唔當兵 明明香港係我地 又唔叫我地當兵守返香港？就係驚我地反囉

我同你講，我地毅進仔冇野可以輸，我要拉就拉尻你

好憎呢條友，但佢今次講得中

唔係啊，不被捕啊

加快移民
身邊好多和理非都搞緊

梗係沮喪啦，讀熟成個基本法都唔夠d剩係識公安條例既玩。

以前意氣風發；而家唔該前，Thank you sir後

咁你同啲朋友有無幫手做義務律師

法治已死 律師無撚用了

識字 又有錢點會廢
係睇你肯唔肯放低身段,
大把文宣工作要做
twitter, reddit, quora 戰線未見上風
每個手足都唔會係廢

要堅持
要商家周圍都做唔到生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

真，律師和平時候先有用

同共產黨講法律？笑左

佢已經唔係律師，係藍絲

夕陽行業黎

千古不變既定律，槍桿子裡出政權

秀才遇着兵 有理說不清

何況係黑警生蕃